衛信買8仔送把綠傘比我

叫我做會員，之後送把傘比我
我O左

唔係帽咪得囉

帽事既